張堅庭頻道 - 好消息，解藥瑞德西韋在港臨床，重症病人可能有救，大家頂住，延續港人自律自救精神。

張堅庭頻道 - 好消息，解藥瑞德西韋在港臨床，重症病人可能有救，大家頂住，延續港人自律自救精神。

Comma
65.1K subscribers

解藥 remdesivir 醫生老細二千萬港元起家, 到最高萬幾億港元資產，靠的是分析能力。

問題唔係救唔救得返
係個肺花咗返唔到轉頭

關呢個深藍絲咩事